（突發）0530東鐵有可疑物品

要翻工既要注意

幫你推

做乜鳩

你懂的

我屌你老母

提大家要早d出門口翻工

泛民fans: 黑警又呃ot

6點頭左右好似聽到爆佐聲

炸——死黑警——————

無可疑

一箱武漢二手口罩啩？

廢青少年

沙田圍站都封左，唔知咩事

等緊接駁巴，核彈都唔割，最好港鐵全線倒閉

香港人真係好努力 💪 咁早起身返工
加油 搵多啲👍🏻👍🏻👍🏻

推

有錢我都想唔撈呀，神咁早返醫院

香港加油!!👌🤷‍♂️😜👍👏🦾💪

繼續努力
非常時期
好多人冇工開
注意安全💪

手足好波

陸續恢復啦 唔洗等了

已引爆可疑物品

加油

多謝手足

榜樣！

冇野啊 黨鐵想你番工遲到咋

啱啱有幾下爆聲

有一下似，其餘我以為係平時落貨嘅聲

死黑警搞搞震

多謝手足！
長炸長有，無限支持，香港我地擁有唔到，你共產黨都唔駛旨意擁有，化灰都奉陪

黑警又出黎搞事

鞋盒都驚

我聽到一下，唔知咩事

每條路軌整個紙箱既話都幾唔得閒

仲有咁多人要返工

同志们好，祝你们有个愉快的早上

踩車啦

都冇羅湖落馬洲
做乜炸東鐵

原來係國內同胞放野

羅湖封左啦啵
不過點都好
手足小心 萬事小心

推 多謝手足

黨鐵冇一條線係無辜的！武士刀

懲罰市民

係咪黑驚呃OT ja
成日用埋d舊屎Q

懲罰7婆好過啦

訓左幾耐

口罩？

到沙田了

沙田

爆咗

好呀

冇乜所謂，反正而家都冇咩人搭

7點半到大埔站
全程順暢
而家睇post先知有呢單野

真係好撚憎聽到呢句，假膠曲線都算，最弊好多都係真心，覺得乜都唔做抗爭會贏，日日話光復，都已經唔洗佢做啦都仲要覺得咁做唔啱

有冇諗過係班夜更狗收工前青一搞想收ot

我本土派都想咁講
班狗而家已經去到自制開花啦

Push 手足好波

兵貴神速

必須表揚

唔割
你到今日都仲搭緊黨鐵會唔會係手足割你

好擾民

手足

引爆完飛曬啲N95出黎